權力是無止境 射示威者 不需要 靠物證

陀槍論

勞役是無止境